特朗普呢條撚樣咁都贏到，我出街裸跑！

lm睇你開心裸跑

留名

推

lm

跑前講定位置等我同蘋果報料 推你同侵侵同框

你夠膽就賭埋 拜登落選就去裸跑

你條撚樣咁都裸跑，我都出街裸跑

特朗普贏到我去美國領事館門口裸跑

樓主

邊度跑講聲我幫你拍片

等睇你裸跑

戇鳩 練定氣先啦柒頭
人地佛羅里達反cup啦

拜登:我反你個反cup

留名等走數